世界上最罕有既一樣野.......

係良知

當你班廢老呢一刻仲可以大大聲話支持一個咁垃圾咁仆街既政府既時候

當你可以讚成大陸落解放軍落黎治港既時候

當你拍晒手掌睇到元朗黑警當面互相勾結，無差別咁出黎執行所謂自己「地方法」仲可以合理化咁橕黑社會既時間

我可以正式同你講一句
「你呢一世都唔會知咩叫良知」

你班仆街固步自執，成日講中國幾咁美好，另一面叫你番去大陸住又話好多黑心食飯，自打咀巴！我真係幾咁想你解放軍落黎，到時你班仆街真係感受到你呢家既所謂「中國的美好」係幾咁好，你到時見撚到要敬禮，幫長官奶袋底，因為你甘心去做人走狗

最後好讚成森美講：有一種人你同佢講道理係無用！

祝你班仆街廢老早日見職到中國既美好

係良知

當你班廢老呢一刻仲可以大大聲話支持一個咁垃圾咁仆街既政府既時候

當你可以讚成大陸落放解放軍落黎治港既時候

當你拍晒手掌睇到元朗黑警當面互相勾結，無差別咁出黎執行所謂自己「地方法」仲可以合理化咁橕黑社會既時候

我可以正式同你講一句
「你呢一世都唔會知咩叫良知」

你班仆街固步自執，成日講中國幾咁美好，另一面叫你番去大陸住又話好多黑心食物，自打咀巴！我真係幾咁想你解放軍落黎，到時你班仆街真係感受到你呢家既所謂「中國的美好」係幾咁好，你到時見撚到要敬禮，幫長官奶袋底，因為你甘心去做人走狗

最後好讚成森美講：有一種人你同佢講道理係無用！

祝你班仆街廢老早日見識到中國既美好